紐西蘭出現首宗確診 患者曾到伊朗

Coronavirus case confirmed in New Zealand

Jacinda Ardern has confirmed New Zealand has its first case of Coronavirus.

The infected individual is in their 60s and is in Auckland Hospital in a stable condition.

They are a New Zealand citizen who returned to the country from Iran via Bali, Indonesia on Tuesday.

屌未有confirm case紐股已經跌到仆街，依家確診埋食得屎

伊朗支那封關

共產國家周圍傳